# Pagina web para Fabritem

Pagina web informatica para la empresa Fabritem, C.A. ubicado en Valencia - Venezuela.

- Estado: Finalizado
- Lenguaje: PHP
- Interfaz Grafica: Bootstrap (HTML5, CSS3, Javascript)
- Base de datos: N/A
- IDE ó Editor: VSCode
- Uso: Comercial